[吳欣鍵 陳同佳]奉勸各位絲打 揀咩男仔都好 千祈唔好揀毒撚

做得毒撚性格一定有問題
同個自卑廢柴毒撚一齊 一定唔會開心
毒撚又唔識氹人唔識同女仔相處
你滿足唔到佢又會死纏爛打 煩到仆街
癲起上黎分分鐘斬鳩你
請愛惜生命 遠離毒撚保平安

駁唔道

遠離公屋仔

點解唔掟埋自己落街 都係罰1500姐

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

屌你老母

唔好揀上連登嘅毒撚

公屋仔=性格有問題

其實係既，
拍拖求開心，
下下咁負能量，
點會長久

私樓仔都一樣有依d毒撚
利申唔係公屋仔

毒撚有毒，正常人都唔會埋身

女仔應該要揀靚仔或者運動型
無錯係咁膚淺，係睇樣，唔係賊樣毒撚樣就得。

靚仔唔愁冇女，最壞情況都係有第三者，
運動型睇慣波打慣波，衰左就衰左，點都接受到。

Sbt
俾靚仔帽
好過俾毒撚殺埋